Foodpanda 步兵/車手/單車手 （42）經過一些秋與冬

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:一組嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

必踢餐廳

連鎖店

南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

天水圍區
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）

紅磡區
川味香（有手腳俾老闆打）

荃灣區
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記

旺角區
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

九龍灣區
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

觀塘區
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

銅鑼灣區
Mother of pizza

依家Foodpanda 係咪日日請好多人

沙嗲王3連中2仔楠木巴留名

舒文意係狗

屌你老母

話人係狗會舒文意

點解啲餐廳好鍾意將foodpanda 讀成foodpan打

袋唔係1.2單錢嗰啲區真係一張單都冇

-0-0

Native啲

啲女咁講好打意

等左半個鐘先出左一張單
接單嗰陣時已經孖單
做緊嗰陣竟然比第三張相嚟
仲要一張去大角咀 一張係北河街 一張去何文田
終極鐵三角

想屌

第二三張兩三km走唔甩

唔好咁horny

踩到狗屎

做撚咗張袋單先

界限街唔係北河街

我了

2小0

0.9 1.2 1.5

接單率要8成先有加乘 但就咁一單都多撚過熊

點解冇我嗰區份
屌

去完第一單之後嗰啲都2km up啦

係附近靜左15分鐘都冇單

我已經拒咗一單 無咩機

有1.2老閪都做袋hold起啲熊

尖沙咀一個鐘都冇

佐敦會唔會好啲

係 但嗰張遠到傻

轉走咗好耐
都唔知個系統做乜Q
又唔係唔夠人手

慳錢

lm

有兩個walker邊個先係單車

針到傻又要開工追數

屌做袋做到俾熊停15

無walker 嗰個掛
btw 巴你咩原因會加入做外送員

Hug

我成日都係咁

就瞓著 以為個app壞咗

無聊玩下

uber eat 連玩既機會都未必有

好彩袋有單做住等閪嗲王

真 係屋企(太古城旺區開咗一個鐘都冇單

完依3單可以收工

張孖單可以消失嘛

連續兩間去到先響機

無接觸送餐但我照拎比個客其實要擺係地下或勾係門口？

早知唔講野 即刻孖單沙嗲

早拉完成攞下一單，個客跟住打電話port我，好嘢

孖孖下變左3

Assembly等勁撚耐

Port咩？

佢default㗎
有講放咩位先係真

唔記得左報左7-9
世界完了 永續第4

條CS打比我問我去左邊

應該收硬email

挽留

你點答

你咪話按錯左咪得囉佢又吹你唔帳。

我就係同佢咁講

我依家呢更到1915完
下一更2000開始
係咪應該特登拖長時間等1930拉完成
可以呃多15分鐘個星期日加分項

Pussy

係

頭先食緊飯 踢左單

有冇清試過冇還COD被封acc?
會唔會冇咩通知定封咗唔話你知？

@唔使喇唔該

經常...
佢會email 叫你還 唔還就封
封左你唔知 當你拎更 個下就會知被封

朋友，天水圍區下次請加龍華餐廳利申：已等30分鐘

耳筒會叫你返去送埋

有口罩貼士

佢咁閪應該都係計返一單

咁我仲拎到更嘅，而且仲打到咭on duty
不過一張單都冇所以懷疑俾人封咗唔派單啫

得一袋就送咗佢。。

張圖冇講加料喎

打畀佢

又係炸雞鋪頭

你送一袋留低另一袋啦一係

users name 黎講
你改得好好

其實通常唔等送自己嗰袋

如果係nene雞 可以試下同耳筒轉單

我今日2小0呀
等下啦

上星期日晚已經3小0
睇怕今晚都係0完場

正評回覆

真 我跑住做3小7
等緊單都照跑 圍住打卡地圖外圍跑

Respect

生蛇暴走

想問foodpanda有無油塘步兵架？

可惜一單都冇，快都冇用
等收工

你做做下觀塘單就會飛撚咗去油麗

今晚做爵悅庭御用外送員

有無得係油塘打卡？

想問下interview係咪hea in？另外如果本身有正職，只想一星期返一日，係咪都ok ga?

我一係千色一係雞地yoho
可能我而家齋做星期六日所以唔益我啩

yes 想食風?

冇

要帶cv同著suit
唔係

睇嚟我下次都係試吓keep住圍住元朗踩車

block 佢啦生蛇
唔想咁快爆post

咪理條友啦 忽上腦

睇嚟都冇行行吓就有單飛嚟呢支歌唱

請善用封鎖功能及不推文回應

送jolibee 真係好大誘惑

同溝女一樣旺起上嚟自己撲埋嚟

BTW做咩咁好人幫佢刷存在感啫，睇佢同空氣講嘢其實好過癮

蒸魚水煮魚嗰啲真係有排等

坑口三哥有袋閪熊由1947擺到而家都未有人攞

仲癲撚過之前10杯野飲叫多個拎啦

唔夠齊柏林熱狗

好似好正 係邊區？

半個鐘姐 好正常

賺少少外快

著suit…over左啦

荃灣 其他區都有店 但唔知其他有無做fp

係要著 日日都咁多人報名
點解要請你先 唯有著到四正d 比考官印象好d

你又真係當我搞笑
你喜啦

一路覆緊。。

禮拜三再跟生蛇殺狗會

老泥快啲上船

入錢先

冇得翻熊 要靠狗會開飯

我俾潘狗針咗我個下午茶
打到隻馬半死 跑第二 屌佢老母

睇完大賽就唔想買狗餅馬

尖沙咀厚福街，天文臺道，送去佐敦覺士道同佐敦上海街勁撚辛苦仲要勁重

冷馬好難買

一小一

仲未收工

我都想reg啲九點完嘅更

我今日冇返 下下星期都唔知點算

9點9先完好on9

6個鐘gel b2

係 你啱

我可能要落4組玩兩week

我通常收九半 唔想咁早返歸

刀削麵囡囡唔請可樂我就拆鋪

反而我唔想吹多半個鐘風

都有單嘅 肚餓咪叫耳筒放完場

係 你講得冇錯

老泥係邊

今日收搭三

拎完刀削麵

呢單送去屋企附近 收工算

我都收10點
岩岩做完單去熊貓公園算

我平時有奶茶飲㗎

冇得喺屋企打卡就冇得送返屋企附近

好耐冇見純情boy返觀塘

搏殺
返十二個鐘

走啦屌

無嘅咩

3小8 lol 單單都好遠

禾都係甘

有個喎 送過幾次自己個幢但我打唔到卡
btw

pt琴日話今日唔洗返咪回家
今日utr好似得1點幾

我屋企唔喺藍圈
通常都係車手先上到

我都唔喺 但照送到

你樓下乜都齊
使鬼嗌

我剷咗閪熊app

仲有十分鐘 做唔做多單好

好似又幾有道理

想返pt

sorry聽落太匪夷所思姐

98

你解釋到點解會有空白期都gel到

第一次呢個時間仲做緊邊度有單

呢個鐘數都無單啦

香港人好遲食飯

熊貓公園等
冇就真係冇

利申未食

我都未 行緊去餐廳了 有單就做 無單就嗌嘢食回家

辛苦了 同事

今晩區區都有人同cs駁火

收咁晏冇得買嘢返去煮
又要食貴嘢

想g

外賣自取啦 先40蚊一個飯

apm等有冇

同另外兩個師兄一齊等

你可以try下

觀塘冇乜
Jumped

係有單但已經到餐廳 所以轉走

上黎秀茂坪食啦

得m記同啲支那小販

咁你行多幾步上寶達街市食

遠

食職人

西熊帶比你遊覽香港城市既體驗

你搞到我想落山

攞完又撞返一齊行咗一段路
一個韓家一個龍城我就雅苑

職人響機
純粹boi有冇中

我輸到r撚晒頭...

有冇人派 輸4

埋單7.5小11 想死

屌你又打錯地址 3期寫1期

@生蛇

星期三 All in 今日糧

最後9分鐘等返屋企

utr又88

差兩單1小2姐

全職既步兵巴打
你地iphone健康個app
寫你地每日行幾多步？

有開工嘅話 通常40000步up

生蛇有冇爐

踩單車4萬步唔難
行4萬步..

我今日3萬步隻腳都痛到仆街

架單車琴日俾人爆鎖偷左

佢真係好撚重注㗎
唔知佢係咪真係好有信心

我係真步兵

正常人點夠膽買甘大

不過計落佢又真係贏好多

我有時跟佢十分一 都嚇到賴尿

放左工再叫foodpanda好想自己送

panda mart抵到爛
不過過8點就會封鎖

不了，唔著制服好吧

如果個客見到panda 哥哥品行惡劣可以做d 咩？

放心，唔會要着制服，如果要制服可以算係假自僱

好好笑

其實我見大部份都好似係好義工，加料果d 一齊打7佢算

咪即係uber咁囉

管乜鳩
uber直頭一定要有你個樣同無得踢單(or扣50)
咁班外賣仔咪唔會亂黎
個客有你樣同電話要追究起黎好易
不過人地uber都好多補水
平日路路賞每2單+6$
又路雨賞+$(唔定)
繁時又有特別bon
有ref bonus
步限800m內
過1.1k有得搭車claim

你熊貓做到就唔洗搞到今日咁
得淨單價仲要咁低
唔燥先奇

啱 講得冇錯

係 支持你

聽過北江四寶未

啱呀

真係

想知

櫻花龍華刀削漢堡
必踢

4間有3間都係黃

櫻花仆街黎
唔黃嘅話根本冇人會食

巴打係咪有tg group? 做開九龍西想入

上年6月前都好多人食下 點樣冇人食?

個老板對外賣仔嘅態度好差
好似同佢有仇咁
整又整得耐

全部無叫過...................
只叫過台味
好似有叫過1次慘仔

我想

係 清行得好前

唉一陣整合下。。。
今日好撚ON9

好撚大怨氣

屌你老母今日係坑口東港城行行下無啦啦接到呢張單
要我去新都城2期攞完然後再去坑口村
然後緊係同隻耳筒狗開火

點知佢COPY & PASTE就算鳩數
不過今日SH我費時同佢癲比佢停30 然後我打比個客同佢講而家得2條路 一係我就行去新都城再行黎你果到 不過我諗行到黎都要1粒鐘 一係你就同佢個後台講話取消張單攞REFUND + 閪熊CREDIT

真實對話： FOODPANDA架 因為佢系統既問題我要由坑口行去新都城先可以再行去你果到 前後都要一小時 而家得2個方法架喇 一係我就照行過黎 但係要一小 一係你就同佢CS講取消張單

佢：我等餐等左一小你而家又要叫我等一小 (FEEL到佢想屌9我) 咁而家姐係咩情況

我：冇辦法呀小姐 我地步兵都係跟系統叫 而且呢張係車手單 佢系統係要派比我 我唔做佢會罰我錢我都冇計 系統既野我地步兵係唔識 我地既DUTY係負責跟系統做 佢叫我地去邊就去邊

佢：(知道我唔SICK系統之後冇哂氣焰) 咁啦，你答的士去攞餐再答過黎我果到啦 我比返你 我D小朋友好肚餓喇已經

ME: OK

總結：個客比左$20運費 + $30的士錢 個耳筒狗就COPY & PASTE收工，唔撚做就扣起你30分鐘。

屌你老母真係嬲撚到 要你班耳筒馬拉五毛藍絲狗黎做乜撚野 最後個問題又係要我同個客自己搞撚掂

仲有一單係將軍澳谷友，屌你老母寶林送翠林
個客錯PIN然後MESSAGE到打翠林 叫耳筒狗轉佢又係唔撚理 又係錄音機咁話唔撚接就扣你30分鐘 最後個手腳要自己打比個客講呢張係車手單我真係黎唔到麻煩你同CS講取消啦 前前後後用撚左手腳成粒鐘 屌你老母UTR又大勝

究竟要班耳筒狗黎做乜撚野? 又唔係解決問題 屌你老母臭閪呀我
哂鳩哂我時間 如果唔係佢話小朋友肚餓同埋個客都幾合作我一早連人帶餐JOHN CENA

刀削就係要去到先做，其實整幾快嘅100蚊單八分鐘左右比到你

漢堡老就成日遲嗰個foodpanda預算時間至少五分鐘

龍華又慢個而且waiter又有小小閪，有時晚市試過10分鐘俾到我，不過有次等左成40分鐘先得。

櫻花樹下，係成日掛係foodpanda嘅熱門推薦餐廳，依家呢間每日foodpanda嘅單量一定會過200單，仲記得好耐之前記得有四位同事去到櫻花樹下等，同佢哋吹左陣水之後四個一齊搵CS踢櫻花樹下嘅單，個陣大概係9月嘅時候之後我等左45分鐘先有，宜家速度好咗好多，聽講喺嗰爐整返好。

我聽人講過之前有位同事係櫻花等單，之後忍唔住鬧櫻花嘅員工話整好耐，之後櫻花向foodpanta上面投訴個位外賣仔。

有同事喺出面傾計個老板衝出黎話洗唔洗比支咪你講 話咩呢到係佢間鋪
個同事明明喺出面

呢單真係好癲
應該叫個客投訴

其實到底邊個先係櫻花嘅老闆，我成日都見到兩位師奶包外賣同埋一個年輕嘅人收銀。

好型吖小妺

我叫佢refund返第1 投訴係第2
不過個客好似淨係掛住小朋友肚餓未 急急腳走左了
都理解既 除左佢冇人可以幫到我

比你都燥啦屌=.=
今日好撚地地
比佢搞到12.5小先得20熊

嬲撚左
12.5H 20熊8袋=.=

我會選擇無視你上面嘅苦況屌鳩你

有一單拖咗都20=,=

睇左篇文未牙=.=
苦況係個客

大家都苦

屌好戇鳩
聽日神咁做要去鐵路拎口罩

小妺今日好多單

屌都係唔拎口罩
好撚早

睇完篇文真係好撚痴線
西熊無改善個遠距離問題不特止
仲撚埋啲客
為左慳嗰60蚊車手單冇翻頭客

瞓多陣好過

為咗食餐飯 俾埋的士錢 個客真心慘
叫個客投訴真係要 佢唔撚會理鳩我哋步兵

Btw今晚做客
天水圍叫左間野食
本身$120埋單$52
食窮西熊

做得好
不過仲有code? 有3 個都比人用爆晒

真
仲要可能湖北罩

你係咪想乞code

問下姐 咁惡做咩
收番下面果句會唔會好d?

成日搞埋啲小動作想出小啲糧比員工
講真比你係客，黎到個餐凍晒
下次個客咪改叫袋叫uber
班步兵都係同一班人，咪接多啲袋uber單
搞咁多嘢最終都係熊貓自己蝕

我妹叫，我負責食
我用我ac想叫另一間都用唔到
好心佢出code就唔好咁孤寒

唔會
外賣仔低賤工種係惡啲

自僱架咋，依家仲唔嫌多限制咩
搞清楚我地唔算係佢員工
要我著制服真係好撚反感

癲撚到痴線添
個客都呆撚左

Panda制度都幾仆街
Cs一係扣自己錢幫你轉單 一係叫你照做/罰你30分鐘
但班cs d態度好仆街

初初真步做到腳板根抽畜
行到拐下拐下咁俾人問咩事

超級毒撚係咪大寶哥分身

9:00-11:45荔枝角，美孚新村個邊當唔當？

唔計
4小龍個邊先有單

荔枝角站邊度出？d mall嗰邊等會唔會冇單

冇野了，查到了🙏🏻

d2無咁早開門

最難頂係等單嗰陣唔知去邊度hea

唔明點解耳筒人唔比你地轉，次次超過1kn，我講1km 轉走pls，佢過左幾分鐘就會幫我轉走

閪熊睇返同政府都差唔多
加料單野 完全唔回應冷處理
之後每日派打手上黎派個舊人100減50code

得張冇頭冇尾嘅相
連係咪閪熊員工做嘅都唔知
可以應啲乜

等接袋同uber

同你個名一樣

咁唔小心啊

唔小心倒瀉有咩計

張圖夠萬能 三家都用得

咪話笑啦單no.!

因為閪熊好撚閪得罪太多人
2黎澄清都無用，澄清即係認係佢啲外賣仔做

uber扣錢㗎
認真?

我懷疑有外部勢力想打擊我地外賣師既生計

2.2公里，屌

唔係孖單既話轉得喎

行去餐廳1公里，行去白田再1.2

咁你同客直接距離係幾多？
呢啲我會搵耳筒先

1.2公里，但啱啱完成左麗翠苑嘅單行去餐廳都要1公里

香港人？

Google Maps顯示行去都要成16分鐘

呢個case似前面舒小妹個case
閪耳筒會同你講 同事你要繼續前往

白田村九座仲要行上山，但見到下一步有新訂單，係咪一定要送遞左先可以接下一單？會唔會當1分鐘之後唔接單之後要逼你放30分鐘休息

只係下一步有唔會當你拒單

送遞完就即刻冇，屌

上面客距離1.8公里都唔比轉啦

正常係咁 就係你接唔到單既時候就會最多單

頭先上緊九座下一步都有兩張唔同既單，而家送完咁耐乜都冇

落返深水步等

係 清思路好好

真係喎

清數學好好

其實冇錯

係㗎

清好醒

其實啱㗎

係喎係喎

屌

如果逼你放break，係咪有得睇，唔會在線上？而家乜都冇所以想問問確認下

啱 你講得冇錯

去返第一版會有寫係咪break緊

你俾3雞我 我戴埋個熊貓頭套送又點話

25k 我都帶

咁絕

第四組

靜到而家

返十一點我都係遲

有錢我會跟的
但熊貓唔比單=無錢

又係未拎野食就有下張單，係咪預早禁已取好啲

你喜啦
下單過1k都要含

有風險的
而且孖單通常都閪

入左一日糧星期三all in

你啱，同你反映

幾經辛苦終於過左頭十張冇糧既單早知唔借佢啲裝備，可以唔用

毒撚係多幻想

踢左譚仔閪單 有張好野

係餐廳對面

唔拎裝都要收，認真

單呢屌

Show Blocked User - 超級毒能

下期人工維持不變

沙田大圍馬鞍山tg

無人post?

車手扣人工

根本個300蚊硬食，有幾多人真係退錢
西熊又贏
呢個月多左一萬人買裝 = 300萬

35 / 40 係咪多山路？

啲連鎖快餐店既外賣價好似貴左？

無喎，我都想要🤪🤪

要佢地黎把撚咩屌
冇撚解決問題 解決你說有份

佢明係SH玩野
平時我john cena左

小妺識WWE

孖單最撚閪 你自己諗

一早block左-.-

唔sick都要sick啦
咁樣玩9我-.-
wwe洗唔洗停30m

荔枝角步兵其實係30定$35？

係呀長沙灣嘅最北面行去西九龍法院

之前買野食餐廳比少左野
搵cs比佢當狗咁撚 一屌佢就quit chat

系牙 要講唔好體驗班耳生筒狗未仲唔好 on9

又話響三次唔拎餐就停
兩次就停咗我

無上黎一晚就推左幾廿頁

必踢餐廳

連鎖店

南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

天水圍區
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）

紅磡區
川味香（有手腳俾老闆打）

荃灣區
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記

旺角區
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

九龍灣區
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

觀塘區
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）
川味坊 (閪女人屌你老味我去到先叫廚房整單 手腳又慢 onlun99)

銅鑼灣區
Mother of pizza

荔枝角區
文記車仔麵（等左20分鐘仲話整緊）

拆撚咗佢間鋪啦

清針針見血 我好鍾意你

閪熊出左封email比元朗手足
叫人踩單車注意路面安全比人投訴

垃圾客服 十年先覆一次
講完一次扮聽唔到 係咁重覆又官方copy and plase
有次柒到copy錯野 on99

甘撚搶口

係馬拉公公等足15分鐘，屯門區，佢等車手黎先會做餐

咁都搶。。

唔係話你

我琴日情況同你一樣
但我唔係18-21時段
直接屌7佢話我腳痛行唔到 叫佢停就停

仆街啦，屯門車手都扣

其實真係冇錯

個系統根本就弱智啦
我禁接單個下 餐廳先出單
你話唔想客有唔好體驗 等太耐
咪唔好搞咩撚接單率 任人拒單囉
咪唔會個餐俾人轉來轉去 搞鳩個客囉
過1km+5蚊，10蚊都得下話？單車兵實唔拒單爭住做添
一味係度搞剝削

還好啦

點解有人面皮厚成咁
都冇人理佢，仲要成個痴線佬咁自言自語話加料加料

我理

其實係借客人體驗為由打壓為實
所以唔使諗點解唔搞好個系統

咁弱智都有自由嘅

想請問roadeunner個密碼係咪面試個日比
同埋預約辦理手續有咩要帶

係囉 清見解讀到

Foodpanda!
個網咪寫咗

入唔到既 係咪email有錯

當日先開通

明白哂
當日有冇咩要帶 同準備

閪嗲王孖單

識咁諗就唔係閪熊啦

你平時見工帶咪帶咩囉

係呀 你講得好啱

cv? 身份證copy?
interview會問咩

手機，身份證，有名的銀行卡就得

俾你封email有寫
大個仔靠下自己先ok?

ok 唔該哂
想問到時一定要拎佢衫同個袋?
可唔可以唔拎唔比個300

我冇收到email.....

唔拎佢出糧都自動扣

係，冇錯
但你得把口冇行動入行識朋友

我返兩點都係

跪完地俾你

咁...你帶身分證銀行卡就得
車手帶牌簿燕梳

加油

未
我嗰陣係會考

係
冇你叻

超級毒能留個tg 我加你入group

Jaga

勁

屌佢係咪block咗我
唔開心

馬拉仔話依家步兵threshold係1.2km
又陰啲陰啲改鳩咗

係嘅，知道

今朝系統1.36 咪又係唔轉

我都1.29
佢話系統1.16
但都轉到

馬拉仔兇兩兇就轉又幾好

今日步兵體驗第二日已經覺得攰到痴線，仲要勁少錢，真係放假無野做唔睇錢份上返下而已

今日企喺度都覺得熱，步兵真係辛苦錢

我覺得點都要有時薪底吧，屌，冇單真係0收入，仲要付出時間去個個區域

最辛苦係隻腳，行到痛

車手們可否建議用戶選擇邊個外賣app比較好

袋鼠🦘

成日係甘起度推post

如果我係老細都唔會出返時薪底啦
咁多人做 唔怕冇人送

梗係做你自己住個區啦

有冇人知點解kwai chung 咁多更放出黎ge

踩親單車都煎屎忽

Fc唔到
有人話兩邊蝕有人話閪熊蝕

閪

上山下海

你咪理佢啦，求下你

咁道理上冇理由要餐廳蝕嘅
餐廳都係聽閪熊order做嘢
冇理由閪熊搵唔到客，要餐廳食

上葵聯 葵盛 行樓梯 行到仆晒街

我就係做葵涌

好，sorry

咁天水圍算好做

閪熊蝕的
如果餐廳要賠仲有邊個敢join熊貓

我一開始報更報tsw 同 tko, 但係尋日追完post tko 都真係要諗諗 lol

我跌左落3組，下星期無更應該會過黎玩

btw有無人知3組幾時拎更....

葵涌30$？
加多個
老鳳冰室 尋日 4個師兄都話等左30-40分鐘

搵任何方法壓住佢頂實佢
尤其是嘢飲
避開凹凸路面，加減速過灣順啲
總之唔好俾機會袋嘢食郁到

屌 岩岩睇番先知

第二跌第三

係 好有道理

星期一要過數？咁係咪過埋今日收個啲錢？？

我仲未收到佢哋send俾我嘅email

嘩
幾時有個弱智都入嚟同班弱智外賣仔講野？

Show Blocked User - 超級毒能
Show Blocked User - 超級毒能

今日得一更1945 開工 坐喺屋企好悶

邊區最少人掉出黎咪最搶手

弱智仔你幾時入職加料呀？
覆我啦咪撚潛水

又話入職識我地班弱智外賣仔？
拎d誠意出嚟咪撚鳩噏喎

追撚到你真係入職

星期1 會收cod email
最遲星期四交

最近人太多，星期二先有email

唔係架
人地話月入3萬架

其實車手有冇咩閪單/閪野
講黎聽下

睇一睇po都見到班唔係外賣仔起度嘈加料
為咗幾張垃圾相起度嘈
正經野又唔撚推

見一個追擊一個屌你老母

星2
1600

袋冇更
爸冇單
唔怪之得閪熊可以有恃無恐剝削外賣仔

tko睇餐廳
本來就係

而家要厚德去尚德

thx，諗定去咩野閪地區先

世界和平靠你啦清

有得諗就係
今晚我21揀完再同你講咩環境

唔洗客氣 咁岩路過得閒咋

我showblock 代表我block柒你？
以為你個柒頭皮潛水冇撚野玩

屌原來有單喺手佢就停唔到我更
轉走咗張奶茶依家手執七杯奶茶

點處理

今日接唔到更

我想問佢話冇更份你都可以照上線，有單就打比你，係咪其實唔會有單嫁啦

唔會 咁多人送

我就淨係見到你個弱智仔仲繼續覆我 係咩心態？

支持你

有冇觀塘手腳分奶茶

無錯

好呀

喂喂喂弱智仔
咪撚扮野喎你幾時入職呀
起度文字討論好撚柒廢喎你

有冇ching 講下元朗區好冇做lol?

點大師啲暗黑兵法對佢冇用

點解*

頭先試左 唔會有

除左轉走遠單問題外(元朗就去到新田都要送)
基本上閪嘢同步兵差唔多
有食風嘅時候
啲孖單有時都係on9，市中心拎，一個北一個南

諗到先講

喂弱智仔你企開d啦！
邊個同你係同事呀？
淨係識文字討論
你有條撚落過場做過外賣仔呀？
邊個同你條柒頭皮差唔多呀！

你自己爬返去由foodpanda第一個post開始睇
我唔最清楚唔通你條戇鳩最清楚呀？！

車手？步兵？單車？

講真你要串外賣仔咪出去自己開個post慢慢串囉 走入嚟攞彩做乜鳩

世界大戰抹黑宇宙了

步兵，講流左，sor

見到個超級毒能打d野都覺得佢煩

講返正經野先，今晚食咩好

講真你個弱智仔真係有心做嘅
做乜撚係咁追擊我地今日加咗料未
咁你解釋吓
你咩意思先？
咁鍾意講加料出面大把post講
你入嚟嘈把撚？

你個弱智仔咁撚柒
好難唔杯你

冇錯

義乜撚士 割你條撚就割
弱智仔真係弱智仔

食嘢唔正經。。

唉屌 點解啲人咁鍾意嗌完又唔聽電話

iphone有嗰個咩唔接不明來歷電話

多謝

我都冇133
好彩佢畀卡 cod我一定叫耳筒取佢老母個臭消

唔係133呀 所有無save嘅電話都唔會接
我之前都開過

喂喂喂你個弱智仔
我淨係見到你係咁講加咩料

我都明上連登就勿認真
但你個弱智仔講咗咁多日
到而家我追擊你幾句就話有心入嚟做？話撐我地？
你個弱智仔會不會太廢

咁仲叫外賣cls

你條弱智仔咪撚深潛
今日我大把時間

啱呀 清好波

請問如果想用轉數快過cod，電話號碼係咩？

Tg我 我畀你

閪熊今日派打手上黎派左未？
閪熊好有恆心派打手上黎派左3日舊客100減50

爭取？真係笑撚咗
做都未開始做就話幫人爭取？
淨係講個app有幾撚柒廢都有排屌

佢真係有心改就晨早改咗
見到你個弱智仔仲想入嚟做義工加料
真係笑大人個口

叫聽筒搵囉，聽筒搵唔到就開餐

冇呀我放門口由佢
又係奶茶嚟 唔想飲

變撚咗全職mon更狗

有冇code 上面嗰d 舊客100-50用唔到

用email

其實係 想幫你含

見到牙嬸飛釘
扯咗

弱智真係弱智仔
當埋自己係神
我係神一早就打（鳩）埋你

放心，超級毒能遞左表準備入黎救大家

仆你個街吖
你個柒頭皮玩幾個鐘就想深潛？

佢琴日定唔知前日先第一日做

tsw 同 tkoching住tsw但tko返工？

哇巧叻

弱智真係弱智仔
當埋自己係神
我係神一早就打（鳩）埋你

想避我唔覆？冇咁易

Lm

靠你啦辛苦曬
記得影埋訂單number唔好求其影一張就當係

我用hsbc普通轉帳搞掂了 好彩佢都係匯豐戶口

你咁多奶茶單

比人投訴冇用保溫袋封七日

咁聽話

頭先手頭有單佢停唔到

唔g點解

？？？？
邊個檢舉你

應該係文記車仔麵 篤灰鋪頭

估唔估到係餐廳定客報串？
餐廳有無問"你個袋呢"咁樣？

黑名單啦

唔記得啦 月頭既事
我諗餐廳

其實車手見到張單個code 都可以放上黎 幫你食到佢蝕本

嬲撚左
屌

上次有杯閪嗲王唔知乜紫薯奶茶
我一嘢掟落垃圾桶

點知係佢?

有時見到有公司名嘅code，例如aia1234咁樣，跟住送去aia，一般人唔知用唔用得

Reason:提取食物時沒用保溫袋 好大機會係

唔使請教 下世投胎做人

Block左 aacount果個星期仲拎唔拎到下星期更架

@秀魔

batch4諗起聽日開始要執2手更就哭𠹌左

喂喂喂你個弱智仔
講真
我就見到你話我地外賣仔弱智
睇唔撚過眼我先加入文字討論吓嘅
而家仲話我誤解你？
真係好撚野

岩岩拎完下星期更就收皮 心灰

一組超人

成日覺得遠單有車都去到 車手最盡幾k?
但行真係行撚到on9仔

屌企開d啦你個弱智仔
員工都未撚係就傾加料
鳩噏冇成本

1小10?

又話攰又話潛 潛到而家仲起度

過埋下星期停賽變4組

元朗得返單車手啦喎，唔知你轉左約未
多唔多單唔太清楚
不過間唔中乞食位都有啲單車手吹水等單

煩閪

成個po失控

我自己rr個apps就一程6.幾公里
仲要回程返去先可以接到單

唔好彩4.4公里就冇左長途費

潛水都要報告俾我知
連登真係乜撚野人都有

睇人加料係咪條友性癖嚟

有單未

一個鐘內冇單我表演裸跑

老泥咪覆佢啦，半板都係佢

放棄咗
大師啲暗黑兵法都搞唔掂

類似呢d，以為公司限定無理到

對錶1820

瞓過龍都任揀就是爽

If you hadn't completed the master's degree three years earlier, you wouldn't be working as a manager now.

總會有清抵唔住頸陪佢嘈

有無新code開飯？

成半粒中都冇單ge

係咪打架

頭先6點咁岩比我汁到天水圍3小更

畀單未
唔想裸跑

佢上面自己話『加鹽加糖定加精加奶4寶飯』

覆錯post?

淫

1920有結果

係咪不嬲平日依d 鐘數都係咁樣冇單？

泡茶noed

唔使裸happy

你圍住藍圈跑下就有

呢個鐘數唔應該無

咩叫藍圈

Nmsl

藍色經濟圈

你個打卡範圍

下次遇到再post
之前嗰d無mark底

=______=“

坐係屋企坐到訓著咁制

去過一次，周街都得大嬸，
條咩野化妝品街得香港人

武肺完等巴打帶我去見識

唔怪得你叫美極老泥

hea 9 me

ok

我係一個壞左嘅義工

啲手足咁好火

雙開時間到了

無code 開飯

佢好似冇上過去

1小0

算啦 而家更都拎唔到 靠臨時執

頭先三點一開乜都冇得拎

我以為你上咗等裝

轉畀我

第三組聽日睇怕都唔會拎到香港仔既更

決定以後送panda帶返隻撈! 唔好比人睇死

香港仔好快冇

終於有單

觀塘人懶啲得唔得
冇撚出街食好冇

有電話號碼 一定唔會係個客掉啦 搏拉咩

望落似食完

1個半鐘都無單 個野壞左

商場冇乜人
但又冇人叫外賣
個個買野自己煮

外賣仔點都係等死

港島去kdt, cwb做囉
成日都一堆更無人拎

咁多人失業
邊有錢成日食外賣

鴨仔都冇晒

有冇人真係會著制服同用保溫袋架

我

擸埋頭送餐

衫可以唔著
袋唔帶嘅話比人篤灰就

岩岩又新見到個靚仔都唔知夠18未
瘦猛猛 架單車後面有個閪熊袋
佢再手柄掛一袋 跳上車果陣差d仆街

用單車算係步兵定車手

送完2單買左包煙岩岩好冇晒

唔見個保溫袋wor...

閪熊紙袋
好使好用

高收入人士身份象徵

我早2日用閪熊袋裝野拿比人
搭lift比個後生問我依掛係咪攪罷工同加客料

我話係呀 你記得唔好叫住

通常你地保溫袋鈄揹定書包咁揹

我星期五復出

拎到
但你會番少咗一個星期日
會跌batch

篤灰狗死全家

通常放係屋企櫃底等辭工個陣拎返300

我祝福咗個客全家

你快啲放咗暫停嗰啲更出去
益下其他手腳

原來係咁 仲諗住真係要著件3同帶袋

應該比系統放晒，晏就揀好晒收到封email就唔見晒

有冇人試過唔用袋真係比人篤

樓上咪有

lol

除左rip 都唔知講咩好

但係我都會堅持唔用，環保開

台灣好似唔強制著制服同用袋

明過距離又唔俾轉 仲要孖單得嚟唔順路

步

你邊區

hea鳩個客啦
有冇袋同u送緊

無 算 我停半個鐘 搶更

我嗰度單量都正常

夠鐘攞更

即刻搶更都搶唔到

又秒更
下次用bot算啦屌

聽日先有得搶係咪針得

你咩區 幫你睇下仲有無

下午茶晚市一更都無 得返午市

癲撚到

頭先櫻花問我foodpanda 係咪壞左，今日冇乜單

佢話格離左右鋪頭都問點解冇乜單

下午茶好旺咩

v6xt-isyj

做三單收皮算 唉 食飯

平時會返歸訓教
未試過全日直落
下星期試下 下午茶睇下單量先

證明葵涌步兵狗也不屌

聽日拎更真係含得撚

景峰

都真係幾多人 落街跑個步 周撚圍都係閪熊仔重密過7仔

閪熊保險有冇賠

頭盔都甩埋
希望無事
車手長時間工作 夜晚好易出事

馬鞍山同大埔星期六日

多唔多單?

有時見到南亞車手跟到貼一貼，瘋狂爬頭cut線
望到我都驚

嘩屌

好似好耐之前有單麥麥送車手出事都無錢賠 佢地依d屬自僱

有既 死左閪熊賠十萬
未死一週賠500蚊

慘
為個幾十蚊
搞到咁
香港人仲要屌外賣仔送得慢

希望冇事
屌一上水睇到呢D

秀魔開新po

我係環保撚

收到

好似有幫自僱買保險

想整做tg sticker

歡迎

停完我更 仲要我交COD係咩玩法

其實一般都係中年人年齡以上會著制服，年輕嘅反而冇乜點見過

咁規矩上係咪要著制服同用袋架

+1

規矩
車手要住制服用保溫袋
步兵要用保溫袋

規矩上自僱人士可以唔使著制服，保溫袋就一定要帶而且有d地區嘅隊長會捉人冇帶袋

遠睇以為上下身分離左

之前都係2組失手左次依家3組了我個區仲要係熱門區下個星期開始真係食得屎了

俾啲信心 上番去

仲以為係國超炒車

啱呀，下個更期一定要殺上去閪熊1組，任拎更期唔洗煩。

國超炒車
你哋天水圍手腳係咪會放煙花

你好，請注意步兵考慮多項因素而決定你是否閪cs。由於你符合閪cs條件，而你唔比我轉單，我DLLM。

何止煙花

去葵涌

如果佢抄左我諗依家天水圍嘅步兵同車手谷會大歡呼

住天水圍同踩單車，太遠不了

sai kung walker 長期有更代表啲咩？

咪慢慢送囉
等我搞掂啲袋同U單先送

單量多 因此步兵需求大 更份比較多

好好奇咩人會入到去做
住得西貢窮極有限
洗鬼靠呢啲濕鳩外賣吊命

代表狗也不屌

多閪單丶單錢少

coffee清有冇去過西貢試腳

100000

爆牙

爆未